====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: On peut certes regretter que les circonstances historiques n ' aient pas favorisé le développement d ' autres pôles économiques puissants en nombre suffisant pour atténuer la concentration parisienne .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

